有無巴打做拉麵既分享下

出自己鋪拉麵麵得
名就唔好

同埋人工幾多
同 中 廚 西廚比 個辛苦程度係點

留明